銅軒 我正式宣佈屌你老母

蓋青你連泥XX條人妖都揪唔贏

佢地盤佬黎

條撚樣係咁推垃圾地盤泥d post刀算😒
仲要每個post都貼肥婆圖

今次g持

十卜樓主

佢真係傻得幾交關